「置頂」825 葵青 825葵青 825 葵青

一個熱門都無
幫我置頂

8 25

今日呀

幫我推到下午

推

人呢

825

Hi

成班仲未起身

加油

push

是日必推

Push

推呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

今日荃葵青，天水圍醫院急症室1600至0000全員自己友信得過。行得走得有陸路交通，可以考慮。

天水圍就得我地急症室，可以調動資源幫助傷者。

分流站已預備Uniqlo 唔同size T shirts供人替換。
分流嚴格執行狗不得行近。
所有case唔入disaster panel（唔怕俾狗用後門睇咩事入院）

第一手資訊 入面有醫護係我中同 麻煩幫手揚出去
幫手推下啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

幫推

Pish

加油！